［起底多圖］PC狗及其親友

躝番出去啦毅進狗

我冇野講

新加密法連警犬都睇唔到

第二條女幾正

新加密法幾勁

btw隻黑驚條女成個雞樣 唔知收幾錢1 q 呢

新加密法萬歲

我無野講

新加密法真心勁
成班毅進狗今次識唔識解呀

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷唔好凶我我要你委任編號投訴你

正窩新加密法

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

教番唔識睇新式加密既朋友，首先dl張圖落黎，將格式改做txt檔，每張圖中間有條link，入去就會見到你想見既野

屌嗱野，我冇野講

kelly幾白滑可惜揀著隻狗做仔比狗屌

汪汪汪汪

開頭我以為係睇到P狗

點知用咗新嘅解碼方法就見到你班仆街毅進仔老婆仔女嘅親密照，千祈唔好放上141

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一早起身笑左

請到app store download個app叫popolovesanal就可以用AR睇到d相

新加密法萬歲

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷唔好凶我我要你委任編號投訴你

臭雞一隻

已j ty

最尾果張果兩隻雞咁似樣

唔係wor 之前141 已經見過佢啦